有無人好憎睇超人式打鬥

下下撞黎撞去 打極最多mou低撳住個肚兩秒又企返起身
唔撚到肉唔識痛 唔理動作 鏡頭plan得幾好
硬係無吸引力 互鋤完十幾分鐘開大技收皮

DC幾時出魔法型敵人，打擊超人弱點

打咁耐血都冇滴

血都算啦 你可以話劇情可以話rating問題
但都唔係抖兩啖氣回滿血掛

超人父幹撚，冇格鬥訓練，同人對拳輸晒，靠大力屈機

batman用左綠色舊石即刻收佢皮啦

啱呀，美隊三最後都係一樣，打黎打去最後比美隊一招收左皮

同我題目有咩關係
清oral u?

射鵰式打鬥好睇好多

屌，你睇槍戰片都係對面射千幾槍都射唔中主角㗎啦

未必要Daredevil punisher咁撚貼地
都唔好尻打一輪啦

初初睇會覺得幾正好有速度感 睇多幾個鏡頭就會覺 點解下下都一樣套路

exact7ly

由期待嘅位 變到 '下又黎'
而家屋企睇值頭飛住去

on9仔

港產動作片世界第一
唔靠手搖鏡頭都拍到拳拳到肉嘅暴力感覺

依樣真，d建築物冇撚用，閒閒地撞爆幾層樓都冇傷

大家都打唔入大家，真係好撚悶 係得bvs果段好睇d, 終於打得入超人

去到jl又一撚樣，超人又係無敵，幾時都話跟足漫畫強度真係死撚硬

Kingsman果隻呢？

鋼鐵英雄果集超好睇
唔通下下打到個鏡頭郁黎郁去先叫好睇咩

講鏡頭 動作呢套野好震憾

哇 真係好悶
好似得佢最悶咁

同殺破狼 吳京大戰子丹無得比

打起上黎冇殺破狼個啲咁正，但最後個個鏡頭有feel

仲勁過殺破狼喎，呢套印度片？

英雄片真係純粹睇特技

魔法式打鬥呢?
類似奇異博士

印尼

日本啲超人都打得好睇過佢

第一集正啲，mad dog vs 隊長同一挑二嗰兩場

大家都係cg
雷神有個鎚仔放電型好多

加州大地震

我都唔鐘意 打到飛黎飛去爆哂樓咁 屌我睇火影唔好 一野地爆天星成個星球爆開 唔係唔比你誇 但誇到咁over哂 好似jl咁 當超人 水行俠 神奇女俠打到飛黎飛去 鋼骨又識飛 閃電俠又跑得快到可以痴住牆跑又識飛既時候 batman就好似個on9咁企係到乜都做唔到

好好睇

中

仲有人吹奏marvel打鬥

第一集嗰種無助感真係不得了
最鐘意呢個scene

睇龍珠又唔見你咁講

做咩假定人睇龍珠

隊長打iron man iron man都唔痛啦

傳說呢個導演會拍deathstroke電影
希望有生之年會睇到

鏡頭chok到暈

D動作好慢 同舟爺無得比

屌呢套正 咩名

The raid既動作場面都比人踩
又學到野

西片啲打鬥真係好難睇 震到阿媽都唔認得。又斬開無限個shot打一拳幾個方向影埋去， 係為咗保護個演員定點 要斬到咁散去拍？跳到頭都痛埋 完全唔到肉。 始終武打動作 一定要係亞洲人拍先正

超銀河傳說

我諗起以前有個post話寫場打戲比成龍

一黎唔識打
二黎荷李活係前期做得耐，但拍攝依part就要短，因為佢地的想法係前期定好晒就要跟好時間表做，唔會好似香港咁即場先寫劇本，香港就因為拍攝個part長所以先可以俾成龍用好多時間拍一個動作，佢有d動作務求一take過做晒可以幾秘的野拍二百個次，一分鐘野拍三日，荷李活唔容許務求要快所以分幾個short黎剪咪安全

超人同thanos打邊個贏?